原來P40 Pro+同S20 Ultra個wb係Xperia 1 II面前都係垃圾!

華為 P40 Pro+廣角

S20 Ultra 超廣角

S20 Ultra 廣角

Xperia 1 II 廣角

華為 P40 Pro+ 3x

Xperia 1 II 3x

sony:

睇唔出靚幾多
s20 ultra個張好似有玻璃反光

係好勁wor 對住個太陽sony可以影到幾多張先過熱?

仲有冇第2句
係咪好撚嬲

華為三星用家：我唔知我睇唔到

睇Netflix仲有冇lag

屌你老味Sony早幾年d機spec低過人
Qc 差過人
影相成像演算垃圾
電又少過人
外型千編一律
以前都撐過一輪Sony機
依家打死都唔會再買

華為係護眼filter?

岩呀

利申 sony@3>lg>屌米>牙石>lg>屎為榮耀>ip 11
打死都唔撚再用sony

其實我覺得s20影得靚好多。。。

問心，品牌我就崇日既sony多
但相睇落真係各有千秋，無咩好比較